twitter傳緊 肥仔金已死

今天鳳凰衛視副台長在微博暗示金正恩已死。這位據傳是中國前外長李肇星侄女的鳳凰衛視高管開始只是發了兩個蠟燭。她怕人們理解不到位，又補充說明對美、中不利，對俄羅斯更有利。有關金正恩的現狀，媒體賭博式押寶不能提高媒體新聞挖掘能力，除非有可靠消息來源。

如果係真，世界格局會點？